呢幾日用油用得好快

開大冷氣，22度，加埋un吓un吓咁塞吓車

日本車冷氣真係冇得輸

豐田牌流動冷氣

差不多姐
不過turbo車好笠

平時2星期入一次
最近1星期入一次

入vpower襟燒啲好爆啲

歐洲車 都係用日本 壓縮機㗎喇, denso/hitachi 嗰啲

我架lexus 開25.5 度已經好撚凍

你似壞sensor 唔識regulate冷氣喎